90後吹水TG谷

召喚所有9upper

如果你無聊無嘢做

如果你鐘意9up分享生活

如果你鐘意吹水

如果你唔鐘意出谷聚

90後吹水谷 幫！到！你！

個谷暫時有20個人

入嚟睇下啦:

唯一谷規 不歡迎中立撚同腦殘 請翻we7

期待見到你

冇人9up?

咁我9up啦

新link😛 都係多人啲好啲

推

好！繼續！

請睇谷規

是咪冇人

Up

Pishhhh

Push

因為太多new唔出聲 開始揀人入😗
希望見到你！！！！

Del左好多潛水員 暫時有50人左右！

等你pm

騎劫

咁惨得29個就比你劫下啦

Pushh

Pushhh

新link

好多人 70幾了

Pish

Pppppppppush